有幾多人可以做自己中意嘅野 返自己中意嘅工

而家份兼職 日日7成時間都係拍烏蠅 人工唔錯 一個月返6-7日 都平均有5000蚊收 但真係愈黎愈冇熱誠返 對住啲自己唔中意嘅野再荀嘅工都冇意思

如果一個人自己搵自己洗冇負擔，我都想搵份pt算

我學生 所以先返pt

推

咁你想做咩先

我想做production 已經讀緊呢科 但好似冇乜機會接觸到呢啲pt 好懷疑岀到黎係咪真係可以做到自己中意做嘅野